有無人買過百佳韓國蛋

$20 10隻XL好抵
有無人買過
有咩評價

廿蚊都要問？買盒自己食吓咪知

問吓都得掛

有 幾好